喂次次都咁驚趕住返屋企，不如唔好出街

乜嘢叫做今日嘅目標已經超額完成
次次都階段性勝利

係呀好大風啊，個個都話6:00清場
個個都好驚喎，但係我見到好多地勤嘅同事
見到一班又一班機嘅旅客出嚟

好想問大家驚乜嘢
點解個運動越搞個個越驚

快閃又係咁，話明hit n run
最後變咗港鐵一日遊

我哋嘅行動每次都有風險
大家係時候俾返少少勇武嘅精神
展示返我哋嘅決心

香港價值
勇武捍衛

戇鳩 留係到等比人捉咩

不推文回覆

學埋廢老言論，
咁鐘意比人拉不如自己去警署啦，快啦
比人拉曬到時就達到5大訴求嫁啦，傻仔